如果唔係呢半年少左自由行，香港一早變疫區

黃絲救左香港經濟
攬炒失敗

藍絲暗黑兵法

月娥用心良苦

諗起佢地周街瀨 滿地黃金

世界上第1個知會有武漢肺炎既人

送中=以攻為守

走得太前
香港人唔值得擁有月娥

咪臭係